人民日報--市民為衙差免費提供食水是守望相助的表演。衙差最後都有付費是清廉的行為。市民應好好學習。

人民日報--市民為衙差免費提供食水是守望相助的表演。衙差最後都有付費是清廉的行為。市民應好好學習。

真係黑講成白